是日下午茶餐 餓撚請入。。。

咩來的..

氣炸餃子

吉吉食蘑菇?

呀桐，係餃子嚟

會唔會搽啲油靚啲

有呀，不過好少

有隻橄欖油係噴霧式
用氣炸鍋好掂

試下先
新買部機咩都想dum入去炸

好核突

食落口都一般

點解要包錫紙入鍋？

因為唔想洗得咁辛苦，我知唔係咁好

Dum你碌尻去炸

幾好喎 唔駛洗

正

氣炸師

你同#17留言果個係咩關係？